##**Apuntes y CRUD de uso Django**

####Proyecto inicial: 
* Se efectúa un manejo con las vistas y templates

####Tienda Online
*Se efectúa una conexión a BD postgres y SQLite
*Se implementa el panel de administrador
*Se efectúa un CRUD manual con vistas


#### ( ͡° ͜ʖ ͡°)
 ( ͡° ͜ʖ ͡°) ( ͡° ͜ʖ ͡°)   
 ( ͡°( ͡° ͜ʖ( ͡° ͜ʖ ͡°)ʖ ͡°) ͡°)   
 ( ͡° ͜ʖ ͡°) ( ͡° ͜ʖ ͡°)

